隨感覺夢遊 總沒盡頭 彷彷彿佛天地那麼自由

<3